[區選]趁依幾日燒哂d旅遊巴, 阻止老人院掌心雷, 區選當日邊境set rb, 擋居內地港人

旅遊巴多數泊邊?
另外區選當日羅湖, 落馬洲, 深圳灣大橋set rb, 擋居內地港人, 諗定位置

咪能on9 la

On9

晍好on9啦

直接燒老人院丫笨

屆屆區選一車車咁車入去wo, 你有冇睇過相?

【新東補選】旅遊巴接送到票站違反選舉條例？